我老死沙基利今晚應該精盡人亡

勁撚到

即刻改番名做沙基利.